係金鐘某間5*酒店做左幾年F&B 你問我答

如題